想請教各位 貨車轉彎掃尾意外

話說小弟揸5.5噸密斗貨車
今日係青山道轉落欽洲街
比架私家車話我車尾掃到佢車頭
第一次遇到呢啲野
想問下如果我大車行緊外線冇過線
個尾真係掃到人地架車
咁係佢跟大車太貼定係我問題
警已報
利申：未撞過車
私家車私機一開價話要8000

掃尾唔係你個屎忽西出去撞到人先叫掃尾咩
你外線點掃到人
係咪對家隊你之後聲大大話你掃佢屈你錢

因為我轉完左要再轉右去元州街
一停低就話要8000
佢08年Honda車

話埋你知，賠你就on9了

想知如果真係掃尾係咪我問題
諗咗好耐阿叔一直話叫我和解賠錢

你不如講得詳細啲個詳情

我就係青山道行外線轉入欽洲街
之後就右轉入元州街
就係轉彎位時我左邊車尾high到佢右車頭

大車轉彎個尾會過到隔離線咁係邊個問題

我以為你青山道外線入欽洲街

你入元州就你輸了

因為你偷得唔夠多位

不過最終你都係睇返交通點講

我係行緊貨車條線啵轉完彎未右轉落元州街寶血醫院

佢條線轉彎位前有無死車？

佢話我轉彎掃到佢
如果係既話如果我冇過線
咁係佢跟大車太貼定我問題

大車對細車 前車對後車
仲要對方一落車就講錢咁有誠意
我係樓主就去咗差館先講嘢喇

呢個位既設計根本戇鳩
唔好話一大一細過唔到，兩部細車過都好窄
仲要驚D炸彈hi埋黎
你個case我就覺得五五波
冇車cam證明有人越線的話，你可以調返轉頭話佢追尾
最多上庭打過

係澳洲就點都大車贏
Do not overtake while turning 係大車後面長期貼住呢句
正常見到大車轉彎都應該要收油得大車轉曬入彎先啦
Btw點解樓主唔揸外線偷位入
利申香港牌係澳洲揸左幾年

唔洗理佢
賠條毛
如果咁都賠巴士公司破左產啦

我記得考車天書係有講過要讓大車轉彎先
不過始終唔係當事人唔太清楚發生咩事
你只需要知道你係跟足線跟足程序入灣就可以了
如果分口供出到嚟大家都有責任，
可能最後係自己整自己

咪撚賠，賠佢老母

btw一定唔和解，最多老不跌堂費

有陣時揸車見大車轉彎都比佢過同慢慢行，樓主呢個case有機會會唔使賠，如果唔係就55波，應該唔會全輸

交通狗點講
唔係話幫狗講說話
但如果交通狗話你唔岩都好大機會收皮

岩岩甩P
但係前車佢後車 佢自己剷埋黎要你賠錢？
On99

屌你老冇呢個位試過行內線轉彎避右邊架閪車 自己架車比鎖係路邊架單車刮花

同佢講你車尾花左要收佢8000，佢唔和解就報狗

呢個位左線好蝕張，有時一轉完彎百佳個位有死車既話仲慘

On9 唔撚識就收啦，交通狗費撚事做都會話你未必岩叫你和解柒撚

根本係邊揸都係應該要咁
大車跟咁貼做乜9
唔好話掃到
無啦啦飛粒石仔埋黎爆玻璃都無謂啦

佢咁正確有cam咪報狗，你前車大家都轉彎又冇出線，點解係你錯？不過你落口供都要有技巧，狗問你係咪認過左線個啲唔好答係

爛鬼H車一兩幅撚駛8k咩 呢個位我都唔明點樣可以掃尾 佢有證據就佢叫拎出嚟 冇就告返佢隊你屎忽

唔係偏幫樓主，好明顯係私家車唔識揸車，揸太快隊得太前，唔記得左大車轉彎要留位，收唔切制

無過線？你個轆冇過線定你車尾冇過線呀？
睇你架車嘅花痕。多數都係你掃到佢。
5.5噸都發尾發到人？

佢車頭撞你車尾都想屈錢？
你轉彎過線過得好離譜？

睇相似佢隊你多啲喎
你掃過既話點會咁樣成隻角位凹入去

似係後車跟車太貼。。。如果佢有兩秒距離應該見到你車尾轉彎過線。。。正常佢會踩brake。。。。

個個位係好鳩
2架細車過都要小心d 渣

你賠就傻豬豬啦

唔該各位
琴日比阿叔大一大嚇到
一落車就話私了8000
報警就話我實告埋不小心駕駛

你自己清晰返個邏輯，你前佢後，收錢點都係你收佢，點會係佢收你

如果咁樣好大機會你贏
因為你已經入哂彎
係佢自己篤油博收錢
我自己就會錄口供小心啲清楚d
你仲要個撞擊位置係個車尾角仔
我自己就唔賠報燕梳

唔好賠
仆街有心

上法庭未必輸因為駕駛者有責任防止意外
佢咁搞法即係製造意外

賠佢老母
呢啲呃錢黨收皮啦
報狗

香港好多位根本唔夠安全距離俾兩架車平排過，但係又畫咗兩條線出嚟

叫佢比車cam片睇吓，如果你車尾無明顯過線，同時佢無收慢，就賠條毛比佢

依家情況呢

咩Honda先，Jazz又Honda, Mugen rr 又Honda

睇下對方有無cam 無車係五五波

無cam就收錢啦，對方都認左自己撞左上黎

賠佢老母
頸痛入院屈返佢老母就差唔多

梗係你賠啦 點解你覺得你4個轆冇過線就冇問題？如果人地死車你冇過線掃到又係人地問題？
你揸依啲大車 本身就應該要有sense你前後會易掃到人 8000快快趣賠咗佢簽和解紙啦

發尾撞到其他車，都係輸。傾賠錢啦，下次記得望鏡唔好掛住死扭

巴士佬俾人屈得多， 一定會睇

邊洗自己賠，有保險部呢樣嘢

咁都要拎5分出黎

對家收咗錢簽和解紙，差佬嗰度就冇事，所以5分可以唔洗跌 最緊要千祈唔好有人受傷

5.5噸都叫大車 驚掃到人
啲拖頭食得屎啦 唔洗係街到行啦

honda accord

等上交通部錄口供

師兄唔好咁激動先
首先佢唔係死車
同埋我車頭過哂佢
其次睇翻本考車天書話要
無論任何時間應讓出多些空間予大型車輛

朋友P牌唔識轉彎 並排
賠5千
巴士公司有律師專打轉彎

定啲嚟 堅持自己冇錯
有咩就等證據判斷

一定係跟車太貼，佢跟到咁貼，大車轉彎一定hi到佢個車頭。
口供記得堅持話佢跟車太貼，大車轉依d彎個尾一定會出少少

咁多人俾意見你唔睇，淨係回個傻仔
樓主，你唔係想同佢嘈呀嘛？佢只係nobody

最尾個句多咗

師兄係咪試過咁樣屈錢唔成
照你咁講，拖頭，旅遊巴果d係咪街都唔洗出。
揸車既都知過彎唔好同大車並排過，一係收油，一係快過佢

口供話自己4個碌係線內就得，自己睇唔到/見唔到嘅嘢唔洗講

你係accord車主？定平日用開哩啲乞兒招周圍搵食？

仲有打燈一定要講
所以平時轉彎一定打燈

一條路又唔係過線，打咩燈

有睇哂架
真係唔該晒咁多位師兄
小弟太後生比阿叔大到

你呢D就係揸得太耐車既人
考牌 單線都要打

呢個位我通常行右線，左線無論大小車9成都波out，唯有自己離得開d黎行

照計你響佢車頭，唯一對你有利嘅理據

ching唔洗驚

好老實，唔係過唔過線嘅問題
係架私家車夠唔夠過嘅問題嚟，
私家車唔夠過仲跟咁貼唔收停部車責任喺私家車度

如果單線單向唔打燈 係唔會即刻大剔肥

根本就係H車隊樓豬尾
樓豬輸經驗

呢個位你前車贏面高啲
本身佢兩架私家車並排都好憫水 所以好多人未到轉彎位都寧願騎埋隔籬線先轉
上庭啦

而家唔係講考牌
係撞車
2者55波情況 一個有打燈 一個無打燈
邊個優勢

都係嗰句一條路去你唔打可以去邊？升上天定係鑽地定係倒後行

無關係

揸咗三年第一次遇到
如果佢開低啲可能上當
不過一落車阿叔就即話一係8000和解
一係就報警你就不小心駕駛
當場比佢大到

一般行車打燈冇用
我條線係轉右，你理得我打唔打燈

尼個位正常排隊左右左右出。

轉右入你取快線佢慢線一齊過

佢要收油比你過呀。

26無牌，日日坐紅頂經過。

狗：你打得燈即係想轉線啦？即係無望後車啦？
：唔係啦，無諗住轉線
狗：咁你打咩燈？肯定係轉線啦

到時真係俾你害撚死

其實個個叫方向燈
唔係叫換線燈
你彎的軚盤就要打

做乜撚，有兩條線你一打燈後車就係default你轉線，見你打完讓晒你行，但係又唔cut真係屌你老味

你出街睇多D人揸車再黎討論啦
十個有9個2線轉彎都會打燈

為拗而拗
呢個位得一個方向 打唔打燈無分別

佢唔夠過
你係前車點避後車 唔好玩
而家係佢撞你車尾，8000蚊佢賠就差唔多

屌你老味我屋企生意就係汽車業務，18噸24噸都有，有資格討論未？

你又揸左幾多年車呀？

叫我睇多啲，笑唔笑呀你？

唔好on9 呢條路得一個方向，唔打燈就直鏟上行人路先岩？

有冇畀錢？
大到即係咩？

等緊錄口供？

得24噸咁大聲

我揸咁多車真係未見過

你揸左幾多年有咩牌講黎聽下，唔好左閃右避

除左直行+左/右轉既線要轉灣
其他只準轉左/右既線一概不打

人地話10個有9個都打燈
你一定係淨低個一個

睇死條戇鳩車牌都未有，仲話我屋企得24噸車，我又唔撚信佢識揸30噸泥頭/拖架，師傅點會咁撚戇鳩

一睇我就知無牌
邊有你得18牌就咁大聲

我唔係得18牌，而係有三十幾架車

巴士佬表示發尾發到人真係自己錯，即使人地陰鳩你

一個人可以揸三十架車
車一架就夠
45呎一架就夠啦

真

我屋企生意呀文盲，啲車唔係我既唔通係你既？

咁撚把炮洗唔洗請你返黎同我啲師傅做個職業講座呀？
45呎，你不如話你碌鳩有45呎啦講

班土人識鳩咩
撞車多過佢食譚仔

45呎櫃都唔識
唉 去考多個牌啦

撞車多過我食譚仔都咁撚大聲，聽你講就碌柒啦

我意思你識閪揸咩，一條路俾我見到你打燈第一個就雞鳩你
返去打頭D啦

行一轉龍翔道要打幾多次燈

你鞋面踩到我鞋底

叫佢咪撚on9

冇比錢
阿叔一口就話我錯
我就真係未遇過冇經驗
宜家等緊交通部打黎

大家莫生氣

啱呀！正常邏輯附近有大車都唔應該貼近

咪係你係車頭，佢直指埋黎，佢撞你喎

係囉呵 政府仲要畫錯埋箭咀 明明一條路又唔叫人直行係要叫人轉左

同感 點睇都係佢撞埋黎 先向佢車尾花
你掃佢 正常佢架車都係向前花

個個位如果油直箭嘴 真係會有人直行架

係，發尾掃到其他野等於輸，揸大車轉彎左頭右鏡、右頭左鏡，差佬一定會話「唔識睇尾架？明知唔夠仲繼續？唔識停？」。。所以一見啲盲炳黐埋嚟，基本上就要停。

騎撚晒兩行轉啦，係就樣衰啲，不過踩線冇犯法喎

唔好嘈唔好嘈。。。30條車匙、30份牌簿+1張車牌睇過先

睇花痕點都唔似係你撞佢
你諗下你同佢都係向前行，你轉左撞佢，
點會有可能印咗隻角位落佢bumper度
佢泵把凹咗，點都似係佢從後撞你先會咁凹